IVE仔又贏 成功爭取成為爆發群組

呢鋪真係有抗體唔驚 武肺知我地test就唔會走入黎

9784 1458

借刀
Ricky

Ricky

擺明呀sir嚟

學店

IVE 真係當學生狗咁撚

IVE(HW) EE

推呀 推到有更多IVE仔企出黎呀

世上沒有從天而降的英雄 只有挺身而出的凡人

你都幾撚仆街
遮一半唔遮一半

認真讀書既咪想返去考試囉
hea底/ 廢柴緊係想全世界停課

唔好推啦

ive仔唔好期望太多

friend就遮
唔friend就唔遮

無錯

哇，鬧人仲毒過支那人，你地真係同種

仲想逃避測驗？

你岩呀 到時做唔到電莖損手咪過黎讀IVE囉

其實垃圾Ive讀唔讀都係咁㗎啦

考試有幾奇
我poly都要實習啦 我覺得好正常 唔通所有野都停?
你地唔返學考試係咪會24小時係屋企? 我又唔見得你地班人會係囉

起晒鋼個d咪就係讀IVE又讀得廢
lur住人地陪佢一齊廢 結果一個post都推唔爆，因為wfc ive

有心，u grad埋喇（jupas入）

ricky 係咪柴灣ive